點解上一輩既人咁中意將自己唔要既野塞俾人仲要覺得自己好好禮數？

無端端話要上黎我都知有d野
哇心入面屌你老母
d野食自己屋企無人要食唔晒唔想浪費就借d二拎上話好野
笑笑口咁真係睇見想嘔
係好禮數既唔拎d自己屋企都想要既送？
真係多撚謝哂你將自己唔想啃既屎送黎喎

有無人一樣都有呢d親戚？

有乜問題
親戚成日拎金莎 藍罐上黎

年年新年都要哽班寒酸親戚啲威化餅，
有時真係好想叫佢地收返埋佢

有個親戚移民
將佢唔想扔既野比左我老母
叫老母拎番自己屋企用唔好嘥
屌佢老尾 比啲發黃膠箱
用左十幾年既空氣清新機
話唔好嘥拎去用
老母拎左番黎轉個撚頭扔晒

無問題 送返俾第二個

麻撚鳩煩 要人地做router又送出去
你自己再周圍問人啦diu

呢d可以轉送無咁燥
有d係拎熟食上黎，最多放兩日
件野都係人地送，佢地無人食又要收之後又射返出黎